有冇fg仲未搵到工（18）

上個post最後有巴打問點搵銀行operation工？
其實都係jobsdb search je
我自己搵工全部用jobsdb

係咪搵agent?
邊間??
你係咩科grad 有無intern exp?

唔係
直接報銀行
Science jj
Intern返過大陸銀行做分行一個月

留名

邊間bank？

銀行有手有腳都請
利伸 低層員工training緊

Operation 人工跳得快唔快

有offer既
港資 中資 外資都有
中資最高人工

應該慢

咁不如做院校 人工都有15k

各有各諗法
不過院校福利冇咁好 假設銀行係perm位

不過aml 人工好似唔錯

18 FG post？ 留名

但係巴打係啱啱開始做

你叫17fg情何以堪

係呀
所以聽講je

18出黎搵食
17都未搵到工
今年景真係麻麻

仲諗住問下做落覺得點

即係你唔係graudate trainee 咁報

因為好似冇咁低

有冇science jj 轉行做工程

b

隔離post 講緊20k30k up, 我就做緊十頭

我係垃圾我自豪，拎沙紙都冇撚用

唔記得講a無壓力 b睇門面幾大壓力

終於有offer 15k double pay +bouns
17 fg加油

廢青17fg得15k揮手

12k , 岩岩好儲錢買棺材

我都係17grad 15k
其實最緊要有path 人工當然重要 但之後成世流流長 實會加既
諗清諗楚先入行 啱就去馬

讀master 對搵工有冇用

呢度有無文科JJ

讀master係咪好嘥錢

咩工

engine 工 勝在近自己屋企 行幾步到

專科唔怕搵唔到工啦

我third hon gpa 得2
0知識

故事教訓最緊要讀專科

你驚唔驚過唔到試用期
0 知識

過唔到 咪再搵過囉

識人讀hku 都係做ea

Cs officer 請緊人 翻一至五
15-18k
有意tg

3A?

Yes

痴線 佢係唔做左太空人扮HKU

17fg
落地盤，返六日朝8晚6，$22.5k
返左九個月啱啱加左人工，$25k

大把讀三大都係做文職

洗碗唔洗曬 又包食包飲 包冷氣
又近 唔洗坐車
$18000洗碗 好過你

zero

啱啱搵到酒店工，不過係上海，人工低到一個點

B，大公司始終對cv好d

$6000 十六個月人工

我4K頭 仲要交稅 唔包住

Admin工最理想係咪ACO?

EO

$16000

17fg終於有offer 下星期一返工

Ive hd係咪無人請 (marketing)垃圾科

Teller
banking hotline
$14000

巴打做緊？

公價黎
可以再叫高少少

18fg
乜工都未揾
乜都冇準備
應該點樣開始揾工。。。毫無頭緒

同路人 留名

巴打咩科?

非專門科 類似pr

7月grad文科垃圾
返緊份part time文職問我有冇興趣轉full time
大公司 但人工肯定冇14k
應唔應該做

做住先再搵

你讀左一年master逃避揾工返工?

Ta唔係通常都有13 -14k？

算遲？
因為好多見我唔係即得好多都冇回音喎
最新見果份都係話唔想等到月中

我意思係5月中先考完試咁遲

差唔多啦

唔好睇咁多cctvb，上少d lihkg，接觸多d個社會

咁都遲 5月尾先考完喎

啱啱做完BDO apt test
GG了，verbals 好那難

今日第一日返工 緊張到爆

18fg?

第二日就唔緊張

加油 第一印象好緊要

正如第一次見工面試，嚇到成個身震晒，

當我依件垃圾見成十幾廿次既時候，問咩critical野 串鳩我都無咩反應

最多咪失業

咁冷清既，未搵到工既好心你入黎留名啦

16年果次考打字衰左 。
諗住18年再接再厲

報到

要打幾多字先ok

到

我身邊好多人已經搵緊同面試緊 我見咗幾份都fail , 想係最遲7月有工開

引用：#57淫底妹bbなあ • 4h
公司請CS OFFICER (customer support IT行業
15-18k 返星期一至五 銀行假期。
有意tg

英文差

補習社english tutor 教初中, 14k , 返6日, 過左試用期加1000 , take唔take offer好?

6日 你返埋我嗰份

今日幾個鐘先
我就唔會take
之前in過eye-level 返5日 14k
不過我無take

做地盤好過
返六日做飲食 $18000

fg 如果係文科 14k 差不多啦，係6日呢下閪左D

btw 除左sales, marketing, 仲有咩係返6日？

大把啦，服務性行業，建造業，飲食。

見到呢度有人3rd hon 又有人master
我兩樣有齊留個名先

咩maj

Ug: finance
MSc: Management (uk)

而家返緊政府contract (6月完冇renew)
未夠一年我當自己仲係fg 先

我enigne 3rd hon 報親grad e 都冇回音

聽講engine 好景果期完全唔會睇hon

琴日收到offer啦
13.5k 一個月返唔到一次星期六
bonus 冇雙糧 但我已經滿足了

我覺得我簡直係失敗者，12k 5日做到成隻野咁， 隔離部門走剩一件，老細要我幫手

18fg都有offer……
冇ft經驗既17fg我要hihi了

你HIHI了，HR問你做過乜鳩，你最多話做PT。 又會問你點解唔繼續做PT?

絲打讀咩科?

自月頭second in左一份工之後到而家sd cv去其他工都冇回音

可能係CV出事喎 有冇俾朋友睇過份CV?

不過自問sd得唔多，暫時得1x份，因為好多都sd唔落手
同叫價因為預左被壓所以寫左14.5k
如果呢幾日再冇回音可能要大減叫價？

1x份冇回音都唔出奇
睇你搵邊行同咩公司 有D行業14.5算高 仲要你本身冇工作經驗 可能In都冇得in

明白嘅，係衰自己心頭高……好多工係連一d興趣都冇所以基本上呢半個月都只係平均一日sd 1/2份

上次second in嘅工其實一開始first in已經暗示話最多出13k, 不過自己企硬要13.5k

比大家參考下 上年畢業今年4月先搵到工

咩offer?

咩類型既工?

有冇興趣做bank teller ahh?
新入職都有萬四
可以pm我

你有錢分 記得比返人

Journalism and communication

唉屌就黎grad完全唔知自己想點
冇咩特別興趣冇咩技能
我驚搵到下年都未有工

玩下手機 吹下水又一日

剛有offer send咗百幾份cv

harbor city?

上年grad搵到依家

同路人，不過近一個月先開始搵……
因為grad之後呢一年想hea下所以寧願keep住返pt同intern，間唔中去下旅行咁，冇搵過……
到上個月先開始的起心肝sd下cv

我工都見咗十幾廿份
有一間請 但offer太差

我17grad都炒左半年散先搵ft

巴打都叫做而家有ft

暫時sd左十幾份先見得一份

係 好多都係循例出post唔會請人

留定名先 岩岩見左第一份ft
應該收皮 同埋佢啲offer都幾西

差唔多major, 絲打offer係PR 記者果類?

event management 但頭先上去同離職位同事交接
um 好似有D故事 搞到我又1516

仲有大把時間，努力乜都send cv搏個面試機會！

突然之間覺得自己好廢
in 左3次都無回音

in 3次無回音好正常姐... 又唔係得你一個去in
巴打唔好放棄!!
利申:16grad 都係搵左一個月工

我17年同18年搵工搵左兩浸 見工見過廿頭份 有過4個offer in左三次冇回音係正常

多謝巴打們鼓勵
可能grad 個年太順利，第一個interview 就有offer, 而家有反差搞到有d不安

唉

今日執完cv同降左叫價之後sd左一浸，希望有得in下

咩年齡層都話而家搵工唔易

行業都有關嘅
出名ot到死果d咪無人做

飲食地盤 日日請人
打個電話 填野 即請
你地想做舒服工 就等下先

益下你地
IVE非工程 一世都唔過$18000
不如轉行做飲食

12k 扣埋MPF 點過活
不過好過做廢青 騎牛搵馬啦

PT 無福利...

唔知算唔算18fg 因為本身我係17fg 但defer左一個sem 2月grad 而家做緊bank back office 搵緊15k
但我覺得做緊果到好難頂 成日俾人逼ot
唔知辭唔辭好 又冇其他offer

18 fresh grad
完撚全唔知做乜好,....

17grad同你一樣諗法……

Ot時薪唔夠60 計番一個月最多都係1000

Same here

Event工都有萬3蚊
平時見到都係萬1 2

大家對要跑數既工點睇

最憎跑數
好大壓力

其實bank有好多工都唔洗讀bba就apply到
大家可以試下 有degree人工都唔會太低

跑數不了

睇果份google doc 咁撚高人工既
上佢地網又唔見有openings
全部識人先有份？

唔反感,做過5年跑數parttime,人工一定高架啦,pt黎講跑數唔洗咁chur,ft就chur d,但人工亦都好高,有朋友ft 電腦sale,一個月30k左右以上
不過老實講,依d工,你老左,都有得做,不如趁後生去學下野,拼外好過啦,一時既金錢,換唔到你既前程

巴打住黃大仙？

師兄帶頭先黑帽？

頭先帶黑帽*

巴打帶黑色眼鏡？

洗唔洗一車人入面幾個連登仔

啱啱坐你左邊

吓屌我喺你左邊

右*

下 你又係我左邊？

你兩個攬住一齊坐呀?

屌你着短褲？

連登仔排排坐？

我攬住你一齊坐喎

無留意你,留意左邊性感黑腿腳毛

我坐你對面

mk仔

佢係我女朋友

就係你𥄫鳩我

咪撚認親認戚

你好似係呀叔黎

btw 對面個mk仔係咁同我對望 好撚痴線

屌, 痴線

屌甩少少頭髮啫

撚有𥄫你地咩 法蘭奇巴打型好撚多

人到中年,少不免架啦

陳修端型d喎

好黑但唔高
mk仔型少少

叫你玩少d過山車,d頭髮甩哂啦

屌你

你個post有印象

巴打打少啲丁唔好捱夜
因間好似我咁

丁極都大把貨
btw,邊倨個it狗唔甩頭髮

Teller
clerk
都得

17 grad 其實interview嗰時人哋會唔會問你點解咁耐都未搵到工?或者點解依家都仲in緊?中間去咗邊?

100%問

話真係搵唔到工

廢囉，所以冇人請，你唔請我就乞米架啦，求求你

會 驚嘅話咪話返咗下pt

18fg lm
Cv 空白
讀sci
去埋grad trip先搵
係咪收硬皮

怕咩 唔去都係搵唔到
咁不如玩埋先啦

有冇人有介紹

同路人
想做下office工 但唔限bba major既admin人工又唔高 hr 之類又要求相關major 好迷茫

其實大家係咪每朝係jobsdb 揾幾份然後 apply
我諗最齊應該係jobsdb?

我都想問jobsdb其實係咪已經好齊

18fg 完全唔知做咩工好 intern都無翻過
無翻過intern係咪無機
利申讀Accounting & finance

18fg文科仔 唉，有番過intern但都係完全唔知搵咩工好 唉

2018過左一半，仲FG....

18fg呀...

做teller

會計師

讀咁耐做teller

好過做文員仔
最少有$14000

Teller有無得升上去ga

it勁易搵囉 我個fd搵邊份就邊份都有得in+有offer 我上年搵到今年4月先有份hea工

真係睇下邊方面既it

有 checker or RM
最後咪分行經理

收到某外資BANK back office offer
但得13K 諗緊reject好定點

想知

聽日RESIGN 6月1又一條好漢

12月畢業到而家剩係番左一個月part time
到而家都仲未搵到工
已經日日send in過4份都無回音

我都差唔多
In 左3份 0回音

我中六畢業大半年，搵D 普通文員仔工，其實用中文SEND CV 會唔會好D ？
同埋想問一般幾耐有回復？而家都兩個星期⋯⋯

Dse雞 想做文職？難過登天 上月球

DSE雞登天，應該易過揾文職工作

想知多啲

$34.5個鐘 做唔做 飯鐘無錢

5月加油

一街都係degree。。。

17fg 而家先揾小學教席
希望揾到啦，身邊d fd個個都做哂老師
唔想格格不入咁

番左大半年 已經搵緊其他工

mt?

而家文職都要求大學

遲啲文職要求master

加油
裸辭咗
17fg

係呀，我意思係18既fg 會同樓上巴打爭

三生巴打

你而家點呀 村長

17fg 第一份返綠色銀行teller 3個月就辭左
岩岩第二份 銀行back office 好似太無壓力
諗住試下in 銀行跑數位 零sales skill

返左兩個月，上司管理不善，公司士氣差，但係唔知走好定涯半年寫cv先走

第二份忙唔忙？
有幾k？

再搵

半年啦， 唔好學我
我返咗兩份工都唔啱
第一份工普通文員但係要不停ot 唔係幾好做
第二份而家hotline 我又唔做
正確嚟講 呢一年 我都戇鳩鳩

我16fg 都係得分補習社6個月經驗放cv

自覺唔忙 寫下report咁 無人chur你
得14k多d 地點有d遠 back office有d悶

請唔請人？

暫時未有新post 但唔建議
習慣左個風氣 轉其他會難適應

我唔介意講多啲做咩㗎 寫report要英文好叻？
邊頭返工

介唔介意

英文唔使好叻 寫下transaction report
Under compliance部門 發展好唔好就唔知
返中環到銅鑼灣交帶 唔自爆太多
利申:新界人

但係我想問下你係自己點搵呢份工㗎 朋友介紹定agent？ 自己搵好似好難搵 我又搵唔到

經agent搵過同類型 唔請
隔左排jobsdb 見到direct apply 唔經agent
的確可遇不可求 但性質太文靜 雖然本身少講野
繼續返住報下sales 同 ia

咁呢份工小弟都有d性趣
做住先都好

4月裸辭 宜家搵咗一星期 份份都出手咁低
我只係要求14k 番5日 西九龍/西港島 點解都咁難

18fg
in左兩份無回音（過埋今個星期就岩岩2星期）
星期五仲有間大公司interview
但下星期一就要交fyp
我都係出番去做野

未搵 完全冇動力

補習中心除非擴充緊又有制度, 會拆數果D
其他大部份專科tutor都係14~16k
而且無晉升空間, 所以要諗諗呀

我果間教英文都係14k
6日, 得4個初中, 其他小學生, 勁hea

你唔做我apply ar 有無tg？

我都9下9下
無一份做得長

有時唔係文職要求大學學歷
係大學生衝曬去做而d位

HD都衝啦 原本比中五既位 都食曬
$11000-9500都做
痴線

巴打返緊tutor?

Fg第一份工咪做夠一兩年先
唔一定要學到好多野
始終下間公司未必做一模一樣野
但有經驗好叫價d

老鬼路過
真心建議在志發展個人事業，放膽試大公司MT（唔係保險果d），就算頭兩年人工唔多理想，但之後都好易升上管理層。

唔好學我當年咁，有工就照殺，無乜上位機會。

利申：多年Admin經驗，但搵得唔多，諗緊考政府工

2 weeks

公司請人 細間證券公司
最好冇乜經驗
要考hksi 178
詳情tg lastorder0
都係扮下工 冇乜野做

政苦工已完勝

咁都有17k 大公司？ 點解唔會壓價嘅

係咪jobsdb度揾呀？ 點搵㗎呢啲工

yes

邊區 覺得如果想唔做，轉行，D 經驗可以apply 落咩job

咁好，做一年啦 我搵親都當你狗咁

村民 你係我連登最親密既朋友

呢到有17k 仲做咩狗admin姐

人工又唔高

做住先啦，有呢知人工仲想點，俾我做

咪係

有無識得人大公司(non-bank) MT完左programme，上到manager?

宜家咩環境？做5年唔知有無40k

我都想做正苦officer，始終穩定，一齊努力

如果跳出教育行業
其實係要由零開始, 因為experience對其他工種無乜用
除非教育行政工作
但依類工又要係d私校/教育機構(搞海外升學/專業試)入面做
轉咗都離唔開個環境
老實講要轉要早d閃
我都諗緊幾時閃

三生巴打點解我地咁折墮

做過bank cso ,好難頂

搵工搵到好想死
D HR 可唔可以同我講我衰乜

係吖，但係見親人都唔忙 人工都有12，13k
點解我地無

我而家打緊份狗工忙到仆街
日日ot到八點
有fd話佢間公司好悶無乜野做想入黎見下
我心諗佢係咪痴撚左線
我不知幾渴望日日無乜野做準時收工跑下步做下gym

同上，我都覺得啲人係咪有病
成日話學嘢 學咩嘢ar 返工都係搵錢姐

其實返左兩個月我都唔知有乜學
淨係知好撚忙又唔撚夠人返工又要ot
基本上跳去第二間公司人地公司有人地公司嘅模式
你識左a而樣野但間新公司可能行緊b果套
可能出黎做頭幾年又真係會想學多d識多d
都係為等轉工interview 多野吹d

話返工冇野做好辛苦個啲人身在福中不知福

介唔介意講多d 感謝巴打

好多policy令到做野麻煩
, 又捉你唔聽call
去toilet 時間唔可以太耐
遲到好麻煩
聽call 又受氣

多謝巴打
祝你都早日上岸

如果career path 行呢條係咪搵自己笨
Sociology u grad 完全搵唔到工 好頭痛

社科好正常.....我都搵左好耐下
先有份政府外判contract做下
利申: 社科pg...

想問下大公司mt例如係邊啲？成日覺得係假mt要你sale野

17fg終於揾到
17k做bank

諗緊應該行社科條路定係business
返左第一份工 business 但係做左半年無做

無架la 社科唔係社工既話無意思架 or 再專d 既心理學假設你有牌 or 好top 個d u grad 先有d 用， 其他真係香港冇咩出路

cathay it gt 20k

yes 我都諗緊 , 份工既真係好悶，又學唔到野，又跳唔走，係唯一 fg 人工高吸引到
心知一定後悔，不過再搵工又有個風險係搵唔返相同人工

可唔可以加巴打tg問下惠康會問d咩
黎緊都要in惠康
tg fmlxx

咩post17咁高？

[member] 當年高登nonjupas既朋友仔都出曬社會lu [/member[

唔洗讀書 都搵到高過你地

12k揮手區
非drgree

我驚要乞食

睇住個戶口溝埋強姦金真係眼濕濕
以前返sales做最垃圾嘅工開開心心都係咁多
而家又係咁撚多

求巴打tg講 唔想起到自爆太多

各位巴絲求意見
17K 非三大 文科仔
做office 日日無野做 無前途
尻hea 覺得自己好無用
想轉工 但係又驚搵唔返呢個價

應該留定走

遲早你都要轉，行業前景如何?

做左幾耐

有工作經驗？無工作經驗？
定有無其他行業想做？
有其他行業想做咪走唔好曬時間
未諗到想點咪留下先
好過未諗完就走左轉頭搵返一樣嘅post

好無

見左幾份都無回音
覺得自己好廢
係咁比屋企人叫我快啲搵工 好大壓力

我就係grad 左太快搵工依家想休息都無可能放咁耐

係另一行發展預咗起步會低返些少
好彩嘅可能揾倒份人工差唔遠
但留守就一定無得升
而且加人工都唔會多
D學生本身就唔會大量增加, 仲有D會唔補
所以都係揾倒第條路要早D走

巴打諗住跳去做邊行啊

遲下個個就會IG叫春話做野好辛苦想放假

講完其實我都唔係好知
每日都睇jobsdb

同路人

咩原因頂唔順
我都想唔撈

睇住其他人一路進步, 轉工嘅, 升職嘅, 創業嘅,
自己就好似小學repeat, 停滯咗

無前景可言 細公司做trading
唔會有得升 淨係加人工

就做夠一年 無咩其他行業想做
自知無乜能力 加上香港行頭太少

好啊 我加你啊
唔識貼tg link

Max加到幾多先

18fg完左sem第二日已經比屋企人問幾時返工
5月尾去旅行最快6月中返工
咁樣搵工好似成日比人reject

唔知架 睇腦細心情架咋

無前景就走啦
有前景既就算低人工都無所謂

返黎先搵啦
洗撚理佢地
講真 你自己條路 自己決定啦
仲要聽屋企人話咩
佢地講既野 岩聽就聽 唔岩聽咪聽完就算

屋企人退左休日日閪你面比說話你聽好撚惡頂

你有道理 咁我都未到好積極咁搵工 有interview就去 又唔想因爲屋企人而搵份自己唔鍾意既工 係有說話聽搞到自己好大壓力

今日又有2個agent打電話俾我 仲要有間公司phone in咗 但係都好似冇乜機
到底幾時先有人請 已經失業咗半個月

Grad左幾耐？

4月頭last day 去咗轉台灣 跟住宜家搵緊工 到9月開sem

有無人做過銀行call centre?
要輪更要返通宵
但我想知係唔係一個月只係返一日通宵？
同埋更表係點定？會唔會經常叫你收夜？
份工人工同福利都好好
但要輪更同通宵真係

一個星期通一次頂

即係比人水我返通頂
想問通頂有無咩補償
同埋係一入職就開始安排你通？

以為係中學畢業？

account/audit個行係咪好易搵到工？

$12000-9500人工
月頭月尾 OT

到底有咩post唔洗跑數又請緊人

你都係返call centre嗎？

有無人知上商個relationship officer好唔好做？

有冇social science jj有意見幫助無助既巴手一弓

你想問咩 睇睇幫唔幫到你

利申 16grad 做緊呢行

socsci grad 搵工真係好難
好似係象牙塔底層生活左幾年
出番現實社會咩都唔識

非專科/BBA人共鳴

正苦,u,ngo...admin位

咁易咩... 全世界都爭緊政府， ngo 冇專業牌 唔髮升， admin 咩人都做得...仲有班seafood 係咁跳槽...

socsci 真係原罪係香港

其實我都係socsci狗

巴打住坑口？？

以前係 住左10幾年 你都係?

呢行係指邊類
Ngo下既office boy定？

覺得入到去又升唔到之餘又攞唔到admin經驗 個path想像唔到
想試下博物館但係政府好似又收得專

加一

係咁。 社科出路香港真係好慘 搵政府既多但耐何又少post 同競爭又大

有冇巴打識vba, SQL, shell script?
我七月入嗰間嘢有新job post
大約24-25k

呢排又係得紀律部隊叫做啱啲

ww位

大致上要負責咩先

淨識頭兩樣ok

有途徑入到？

睇你想做咩service

比意見就得

打左唔夠一年工就已經好想讀返書逃避社會，返工番得唔開心 唯一希望係考到正苦工

利申17文科ug

data extraction
巴打有興趣可以留tg

應該可以
但係in 之前要Google 下Perl 點玩
有興趣可以留tg

唔識用Perl但識python

Perl 正常冇乜fg 識
所以Google 下基本野應該ok

如果你有返果間 而家你已經有十幾萬+一年EXP係手

考到唔等於開心

明既 我都試過 加油

巴打係做緊aco？
利申19文科ug
已經擔心緊

19 就留返出年啦
最討厭 一畢業就做政府工既人
係出面做返一年半載先啦
一入政府就做一世
出去試左先

intern已經冇人請
預示未來

最好笑係見有人政府再出返來做

根本就出唔撚到黎
轉唔返出去
所以試左出面先啦
撈唔起 先好入黎

渣打 分行一定請

但依家人工un肯定唔開心

考紀律部隊喇

巴打返咩工
利伸文科

垃圾文職，人工一萬頭，番得唔係幾開心，反正人工又唔係特別高，覺得食之無味

考緊，永望得

好快得 放心

一樣冇消息

好好享受埋餘下嘅讀書時間先啦，畢業之後大把時間你擔心

好羨慕啲一畢業就入政府做嘅人
巴打點解咁講 因為覺得佢地唔捱得/唔想係私人市場捱？

政府入面啲人尸位素餐 態度消極
後生仔太快入去唔係咁好

睇你考到咩
Officer既 咪勁囉
相反 一畢業就做CA ACO就算吧啦
做返一年半載 睇下自己發唔發到圍先
連機會都唔比自己 就入政府做文書

同埋 好難反轉頭
如果係出面撈唔起 你入去就完全正確

不過有啲行業做幾耐都好，人工都係低，冇前途可言 所以先會揀入政府做，安安穩穩咁做過世

呢樣真 出返私人做人地見你做過政府會覺得你係冗員唔請你

fg做銀行搏幾年 唔得先入政府啦

你一定要做個行咩？
另外 我既意思 希望你地比時間自己 睇下撈唔撈得起 未出黎做過 就話人工低無前景
十有九都係聽返黎 試左先入政府 慢慢都未遲
利申：有左三年野 一野考到入去

祝你上到位

你做緊ca？

補習唔當exp
但補習社都有文書啦
同埋要做d咩pt？
office？

係呀

考緊其他post

佢肯請先得ga
我夠知要呢d啦

文科JJ 又唔係專科, 慘過死

有冇人有fxcm - operation associate interview? 同埋想問呢個位香港多數拎幾錢? 我上glassdoor 見美國0-1yr experience $40k美金一年。起香港係咪應該少d?

開返個非專科/bba - 有冇fg仲未搵到工 post啦

有冇巴打聽過iFAST financial- Business Development Executive? 間野好似鬼鬼地 搵曬google, 兩登都冇人講

bba點會乞食
點廢都有big4/銀行gt包底

社科就好慘

明明咁多工話bba is preferred 都搵唔到工，真係晒左個bba degree

倒不如同我社科degree 交換

17年既，再過多一個月左，你地就唔好自稱FG啦。18年都畢業啦，你地一D都唔FRESH囉唔該

有無人聽過kirin financial group limited? 係咪伏黎?

bba 如果係marketing/management/HRM/walth management 嗰啲如果你profile 唔掂根本冇advantage

就係非專科非bba (非專科/bba)的post呀

都好過哂銀時呢d讀到曉飛都係乞食的

17grad 做左7個月準備又搵工

村民 依家都係待業?

返緊工，就過proba

親愛嘅村長

我哋就黎已經相識一年啦

你地快啲相認喇

佢係我連登嘅密友

呢度係咪專比人放負 到而家都未有offer 而家搭車去interview 預早左1個幾鐘但咪又係塞到仆街 心很累

隨時趕唔切

非專科既 degree holder搵緊咩工?

加油吖

16fg失業中 一星期總有一個interview 但就無offer 搵工搵到好頹。。。。

（傳送網絡擁抱）響地鐵站想喊出黎

番緊政府外判工
好頹
想搵份正式

加油 呢到係負能量集中營

我要搵工吖

FG?

18都畢業了

咁讀邊科都有方法可以增值自己嘅
之前有個group mate major in translation
佢會去take 啲marketing, management course 做free elective
又去exchange 又參加case competition
grad 之去有外資ibank 收佢做 mo

gpa 低過你
有boc GT offer
問咗hr 個conditional offer 只要你grad 到就得

實有方法架 但都要講下興趣同鐘唔鐘意架

咁都要面對現實㗎
喺香港讀science 除咗教書人工偏低
好難搵到一份啱你興趣又高人工嘅工
又唔係個個屋企可以support 去外國mphil/PhD
依家又唔係話叫人唔好讀science
只係一路讀一路嘗試吓學其他domain 嘅嘢等自己多啲選擇啫

啱啱收到offer in左咁多份最想返個份請左我 好感動

要努力做，唔好浪費左機會

返咩？

銀行 Customer Care Officer 好唔好做?

teller ？

小學教席係咪需求好大

3月fresh grad 見左幾廿份工了 有offer嘅又得11k 有d工見個陣又話會有second in之後咩都冇 有d工又好詳細講job duty 最後又係冇 有d工就問你最低可以幾錢呀？點答你呀
已經做左廢青幾個月 幾時先有offer
呻完 多謝

有offer仲應唔應該in埋其餘果d?
好日都唔收到電話
一有offer就間間一齊打黎約interview

得11k

Same
我就應承左先，再見多幾份
簽約拖得就拖

一樣 點知rej完offer個電話就靜曬

2個月姐

唔洗對客, 剩係聽電話

Same 試多幾間多選擇啲

Analyst果類？

有冇啲有career path嘅工可以介紹

咩工？

一個月就搵到

點解請左人都照登廣告請同一職位

細公司marketing

唔錯 人工幾好

HD價

要輪班係點樣輪 星期六日公眾假期一定無得放？
同埋係咪要返通宵 一個月大概幾多日倒？

終於搵到工

MT 應該ok既

恭喜巴打
返咩呀？

Admin 仔
貪近屋企同返5日，公司附近又算多野食

我都近屋企同返5日，但係我做到8，9點，同住柴灣返大西北一樣

都係Admin? OT到8 -9點？
Btw, 好彩之前推左HA 份閪工 人工又低啲，無雙糧花紅，仲要六日假期輪返。山長水遠，附近仲要無野食

[url]凱旋門
姐係唔想要我彈我過隔離啦 [/url]

你讀咩嫁？我之前都apply過 無得in⋯

有冇人知周大福個mt伏唔伏？？

EA3A?

d 19 agent打黎次次都係話有咩咩咩MT
之後話係咩上市公司係做咩投資服務死都唔肯講公司名
一問知係友邦都估到咩事

marketing & pr, 不過睇番d舊po 好似話間野ot到仆街

係啊 所以好彩依家搵到份好啲既工，雖然人工唔高，但至少放足星期六日同紅日，叫有返個人時間先

EA3A留返比廢人做啦
近期幾多人吹HA
真心卜街

始終公營機構，可能貪個名好聽啲掛。但入左伏dept，就真係自求多福，拎到經驗就好走，前提係捱得到 所以我自知捱唔到就即刻reject 左offer

做過某中資retail mt
比人流放落鋪頭做一個月sales
之後再落貨倉做運輸
完全浪費人生
最後未夠半年就裸辭左

村長原來咁慘

岩岩有個agent打黎約interview話係it project assistant
但我又唔係CS grad,聽到話個offer係13-14K,唔似有雙糧/bonus
仲要係agent公司出糧,大家覺得點

cs fg 15k
你可以叫高啲

咁而家巴做緊咩？

佢電話已經講明係13-14
聽到話係咩大銀行到做,我聽日去in睇下點先,反正無offer

做緊銀行back office

我到請人比tg 我
fg 14一定有

我唔係CS GRAD WO?
都可以?

要ot？ 大約offer點？
可唔可以講下

我都唔係business tim

但係 contract得7日大假

有無link？

15
返左無耐 暫時未使ot

但係好想問下啲人使唔使ot㗎？
通常做啲咩㗎？

暫時見好多同事都早走
我估間唔中應該會ot
工作就做kyc cdd果方面

邊度返工㗎？
仲請唔請人？

九龍東
我2月尾搵
見佢一路都有出job ad
應該仲有請掛

好做？？？

邊忽mt

垃圾假mt
老細又西

So far 都ok
要再做耐啲先知

渣打back office contract 得13k 13月糧 12al
係咪好閪
定係揀中銀settlement perm 14.5k有bonus 15al 好啲
Fg揀邊個好
求各位巴打意見

中銀

妖如果唔係點解想轉工，做hotline 仲有啲奇怪客，憤怒客

做hotline 仲有admin 野囉

但聽講一開波做中資好難做翻外資喎

我覺得都係睇返個人表現姐

做operation 好難有outstanding 嘅表現
而且聽聞渣打做過會幾搶手
所以明明中銀offer屌打渣打我都仲猶豫緊
不過都多謝巴打意見

非mt 銀行back office工係咪都係上網jobsdb個d搵
好似見到好多都係做retail要sell野

吊帶渣打 中point 不過好老實我係睇錢份上

我係咁
不過多數要相關學歷eg finance

我會著重經驗多啲
不過做bank operation 都係無前途架啦

渣打個份做d咩？
中銀settlement係咪要輪更

Fg 17k?
咁你真係屌打大部分人

想知邊間

具體做咩？

公司都請緊人 教育中心，13.5k好快升14.5k，但成日都得男仔apply無咩女仔

社科人 第一份工14k*13 搵到仆街先有14k

做咩架？？

社科 fg入左港鐵最底層做 都有16k 但好似無咩前途

車長

係

Admin嘢，睇住間centre，對下家長同外國老師

有興趣可以tg: otomolleh

Contract 工？

屌你老母呀

fg 人工唔計hd/asso/野雞跟本大部分有14-15k

男仔帶唔到細路女去廁所啊

做咩？

你做BB班？女童都識自己去啦

有N班K1 就算K2女仔陪佢入到去廁所都會唔夠高上廁板要抱，試過睇漏眼，條底褲未除哂屙到濕哂

其實銀行既background check難唔難過？

點解admin要做呢啲

做教育中心通常都要

垃圾社科 15

我咪果小部份囉

我都係小部份

睇你大學讀邊科，讀乞食科就

唉 真係唔知點好
份工冇career path
仲要外判合約， 14k

究竟有d 咩出路
社科pg grad

PG 做咩咁睇唔開社科讀PG

個科自己想讀有興趣... 香港搵唔到食，唔當你一回事， 但外國都幾專業

有無FG用agent搵工?

咁做一兩年再轉工應該升返嘅

14k 如果唔係辛苦都唔錯
你係science/soc sci?

今年非八大 Science grad 唔知搵咩工好

一路做一路再搵啦
我今年fg 由舊年8月搵到今年4月尾先搵到份自己啱嘅

仲好 可以廢多年

你諗清楚自己想點先啦
去轉旅行 背水一戰

18fg
突然覺得好大壓力咩都覺得in唔到
月尾去旅行都無心機
利申屋企人退左休 去旅行已經比人屌左好耐哂錢

我都係咁

見識下世界先啦 閒閒地可能仲有四十年做
咁快做野會後悔 但記得去完拿拿聲搵工
我之前去完仲ＨＥＡ左陣

I know that feel
3月開始狂in 到依家到未有offer真係好灰

17年fg返過兩份full time
18年仲搵緊工

好既點會唔同你講
實係差先呃左你上去先

都幾好呀，5天工作既？

都幾好，其他福利如何？
但係關唔關marketing事 你講嗰啲好似普通文職都係做呢啲

覺得自己好無用 曬左一年

唔好灰心
可能下年啲工仲好
利申: defer 咗一年 cgpa 2.1, 20k offer

仲衰過兩年前人工

再唔做 $11k都無
香港老細 好撚9

巴打咩工

it狗

infra

今個月扣埋強姦金真係變乞衣

絲打唔做既介紹我去做算啦
不過唔喺fg

點解我仲會留係而份閪工
個人愈返愈hea
等捱夠一年

讀社科/文科？
咁嘅話可以理解

其實4大商科grad
幾錢先算合理

Fg 12k底

見完兩個星期都無回音

City

最好有14-15k

交完fyp正式全力搵工

巴打介唔介意講下中咩伏 好驚搵到d伏工

聽日有份係agent彈過黎既massmauturl既adminstration assistant既interview
好驚去到要sell保險

巴打請問做邊間
留tg傾？我18 fg好想入back office

本身上年垃圾top up 畢業做左11個月，人工15k出14.5個月糧，in左幾份終於有個offer.比隔離壓左1k，無乜人工加幅，offer19k加bouns。唔知轉唔轉好

咩科 咁勁

it狗而已

又係你

我都一樣姐
所以返工hea得就hea
中左成朝眼訓
半個鐘做完嘅野我做左成朝

同意

神探伽利略

長氣都要講多句咪撚讀哂銀時，讀ive，asso乜柒都好都好過哂銀時

香港 只有專科先好讀
其他都係垃圾

sci/soc sci 依啲科根本應該好似煙盒咁，喺JUPAS選科度加警告字眼，提下啲dse雞選咗後果自負。

ba

18fg

18FG 大量出現

邊度搵㗎

有冇啲正常啲既工

17年澳洲三大grad 仲hea緊

公司請緊 wealth management officer
tg我

........咁咪做lo 有貴人做搭路輕鬆好多啦 大佬

有冇fg仲未搵到工

盲架你

18 soc sci fg 終於有間大公司入到final in
祝我好運

18 fg 垃圾ta 13k

想問有咩咁好笑
啲人做得耐唔適合自然就轉
不甘於政府下又有

巴打ust?

我都見到

咁多位ching有冇做過swire coca cola?

日日匿喺屋企做廢柴

識人真好

想問去邊到搵?唔多覺有ibank d job ads
同埋係咪好睇GPA

上佢哋official sites
for example BNP IBD 請緊 graduate
GPA 如果back office 唔需要太高

澳洲大學grad好似會被僱主睇低

for graduate ge我正係見到grad program
gpa要求>3.3

英文唔需要太好
普普通通可以同鬼佬流暢對答
可以under pressure 咁present 5至15分鐘
其實好多大學生都做到

用咩準則揀人in ga
Sd過好多次都無回音

U ranking
Major
GPA
Relevant Internship Experience
ECA

offer 神

是但 預左乞食

幾十萬讀返黎 慘
去得澳洲讀 多數有錢家庭
唔怕啦 香港地講返工 不如講家底

其實而家喺澳洲搵緊工 但係乞食科畢業唔知搵咩好

所以先至咁多人考紀律部隊

諗緊好冇收一個6 7 8月嘅intern offer
但就搵唔到ft 但搵唔到ft嘅話就浪費左

可以照做住既

呢個數真係好侮辱
連還學債都唔夠

我之前去試過一份11.5k 仲要乜都無
同我講係比fg價高

fg係中學畢業 level ?

唔知佢 我就degree

有無人想返大貓銀行？
留tg

已放棄 做下廢青過日晨算
得個in字 冇offer In到攰

billntk